日本次貨先出口，只係為左掩飾日本貨本來就係次品呢個事實咋

唔會quote你個名

樓主呢啲次貨都不如
quote都費事